飛行服務隊入左軍事關連實體清單

The Trump administration has included Hong Kong's Government Flying Service (GFS) on a blacklist of Chinese and Russian entities with alleged military ties that restricts them from buying a wide range of US goods and technology.

恭喜恭喜

97後都唔賣俾佢哋㗎啦

行山撚小心

抵撚死

架黑鷹都唔供零件比佢啦

Pompeo 之前話12港人
係追求自由民主 逃離東柏林的人

參與12港人送中 果班
應該好快會被列入制裁名單

水警指揮官
飛行服務隊指揮官
廣州省公安廳

又話上次監視12人嘅飛機係加拿大飛機？希望加拿大跟啦

飛狗

轉用ARJ21囉, 中國係唔會怕架

飛曱甴

push

直升機，隻商務機Engine同航電parts

gphone之前個gfs名單

根據過往節慣

數字對等係美國考慮之一
dq4 制裁4個

之鋒果張
唔知湊唔湊到12人

歐盟

Hong Kong's Government Flying Service (GFS)
Xiang Gang Zheng Fu Fei Xing FuWu (ZFF)

英國咪一樣
開會開到2046

開左第一個例子
之後就會容易好多

林鄭條撚樣 都仲未搞

不怕 你沒有H175還有国產直-9直升機

可以將飛甴們直送去天堂

隻機係，但個紅外線搵人部機，當年買隻機嗰陣，美國已經以係軍用科技為由唔賣，搞咗好耐最後同以色列買返同一樣嘢，真係屌佢老母

唔怕 祖国有直九

呢次又要捉邊個香港人洩忿？

恭喜

飛行服務隊涉嫌協助綁架12平民

下次到懲教未

12手足 #save12hkyouths

美國應該制裁埋物流署
港共採購都用物流署個朵
之後再分俾各個部門
不過唔知班飛曱甴平時點買野

快d全部公務員
全部都垃圾出賣香港人

買大陸驚西..

宣誓效忠嘅都應俾人制裁

水警指揮官 = 莊定賢
係就快

用國產機

應該是呢個原因

飛曱甴換新機又多好多嘢搞

有名你叫chinada 杜省長睬你都有味

點知你會唔會出南海偵測美軍動向

上年8月公務員出嚟而家你屌人；空姐空少罷工而家你又屌你飛雞飛鴨，你啲香港人真係好撚嘔心

祝福成隊賣港賊撞山死撚咗佢

以色嘅以後都應該會聽返大佬話

Cellebrite已經唔再幫狗爆機

鄭月娥又考第一

飛行服務隊搞到咁折墜
明明之前都有退役英軍喺到

抵畀人制裁
做埋啲陰質嘢

仲記得四川大地震，借左架中國無，得香港有既大型直升機番上去

抵撚死
用支那野最好日日出事

諗起之前死黑飛狗仲扮無辜

講個笑話：黃色香港公務員

建立盲降二五左跑道！脫離跑道！

飛行野冇美國睇你點玩

港共: 好嬲好嬲

因為Save 12 件事。我真係恭喜你

夠閪膽咩佢哋，個個都口頭愛國

其實佢依家果隻直升機係外國同大陸出，買既係外國貨，零件大陸有安唔安全就係另一個問題

美州豹同海豚大家就聽得多， 但係大家又知唔知其實香港曾經有用黑鷹做拯救行動？在80年代，香港經常都發生大規模罪案，例如持械行劫同非法入境者問題。有見及此，當時的香港皇家輔助空軍同警務處向美國西科斯基購買3架黑鷹直升機 ＃仲要係軍用版 #UH60
VR-HZI
VR-HZJ
VR-HZK
(主權移交後VR- 改為B- ）

Super Puma退咗了

原來當年香港嘅黑鷹...都係手足...都要流亡美國

天堂

三架黑鷹退役後隨即送回美國，由BHH Leasing購入，進行改裝後以FireHawk的身份服役於Brown Helicopters LLC, Pensacola, Florida. 主要負責山火撲滅，由於任務範圍大大縮小，機上不少設備被移除，FAA更為Brown Helicopters批準該軍用版黑鷹進行商業飛行。

B-HZI —-> N135BH
B-HZJ —-> N136BH
B-HZK —-> N137BH

其中N135BH最後一次飛行是2018年9月5日，N136BH最後一次飛行為2018年11月27日，N137BH最後一次飛行為2018年3月14日。似乎都係最近的事情，貌似仍在服役狀態，至於會否繼續飛行就不得而知了，但可以肯定的是他們的註冊編號將於2020年到期。

據講連WORD同EXCEL都唔俾飛行服務隊用

以色列水廠單Deal本來係李嘉誠既，最後佢無中標，大家知咩事啦

諗起支制直升機

抵死

抵L死